С помощью какой функции можно вывести информацию на консоль:
    1: "print"
    2: "input"
    3: "vivesty"
Answer: 1
Какой тип данных представляет целое число:
    1: "float"
    2: "int"
    3: "list"
Answer: 2
Какой тип данных представляет строки:
    1: "str"
    2: "int"
    3: "dict"
Answer: 1
Какой тип данных представляет словарь:
    1: "boolean"
    2: "tuple"
    3: "dict"
Answer: 3
Какая функция используется для создания последовательного списка чисел:
    1: "tuple"
    2: "range"
    3: "numbers"
Answer: 2
Является ли список (list) изменяемым типом данных:
    1: "no"
    2: "sometimes"
    3: "yes"
Answer: 3
С помощью какого оператора выполняется выход из функции:
    1: "main"
    2: "return"
    3: "print"
Answer: 2
Является ли Python интерпретируемым языком программирования:
    1: "no"
    2: "differently"
    3: "yes"
Answer: 1
Какой тип данных описывает значения True или False:
    1: "dir"
    2: "float"
    3: "boolean"
Answer: 3
С помощью какой функции можно узнать тип нужной переменной:
    1: "dict"
    2: "type"
    3: "bytes"
Answer: 2
